其實私家醫院都好危險

為咗賺錢
其實有人中武肺都會照暗住
仲好welcome免檢疫人士
最近有員工係老舞群組 有返過工
所以無咩事都係唔好入院